遊行紅海讓路 免費送湯震撼日本 日本人：果然香港不是中國

昨晚日本新聞報導遊行事件，引來日本網民瘋狂討論。事關遊行當日明明人山人海，擠個水洩不通，但每次有救護車要經過，人潮都會自動分隔兩邊讓路，等待救護車駛走又再重新集合，猶如摩西分紅海一樣，相當壯觀。日本網民激讚香港人公民質素，對於此等有系統的群眾秩序自愧不如，不但留言高達過千個，片段也登上Twitter日本熱門首位

香港人！

藝人響應遊行為高質港人感動 唯唯「幫手」登上外國新聞

除了王喜、何韻詩、王宗堯、朱薰有參加今次遊行，譚小環都有同老公去，仲為遊行人士的好市民表現表示感動：「好多香港良心，好感動。我從未見過暴徒會咁有禮貌，咁有秩序。香港，仲係有好多值得驕傲既香港。」，又話：「有人話今日有200萬人，我絕對相信！為要林鄭下台，香港人可以去到幾盡？自己睇，全世界都睇到。香港人，我愛你。」除此之外，影帝黃秋生也有分享影片：「而家全世界都知香港喺邊度」。

另外唯唯梁競徽最近被網民多次改圖成為「反送中人士」，在網上人氣極高，雖然他早就在微博公開澄清自己沒有參加遊行，不過一眾網民一於少理，繼續封他為「人民英雄」，甚至將他的頭像印成海報，周圍貼到街上。昨晚一間會在全球播放的歐洲新聞台Euronews報道遊行時，竟然將遊行人士高舉梁競徽惡搞海報的場面都拍下，令網民又驚又喜，紛紛為梁競徽的間接上鏡感到興奮，又多謝他為香港人「付出」。

唯唯人民英雄

push

我係香港人呀屌

終於因為今次遊行分到

咪有個同樣post 囉，打完飛機未啊

推

呢條link有2條紅海片 日頭同夜晚各1

未睇 我只係睇左呢個

就係因為咁先唔會放棄 要比更多外國人睇到我地香港人係幾勇

多謝一推

其實軒尼詩道都有 排得勁齊

有冇相睇下

我都企係人群中 點影到呀大佬

大陸有坦克開路